南邊圍村

眼見放走5個

向仆乖致敬

3:22 放走5人

3:26分

放多2人走

1男1女

【元朗文宣方向】 警 黑 合 作 ！ 官 黑 合 作！

呢條村應該好快成為歷史

聽日call齊兄弟掃左條村

好快會係地圖上消失

出村車放
入村車放
出村白衫人都放
香港警察=南邊圍村門口狗

幫手影下相
但顧自身安全

根本班牛屎佬大把位走 入村之後有好多條路可以行去工業區果邊

成班打撚完人 翻到祠堂
有狗幫守門口 出黎企多個鐘就轉身翻屋企訓教
咩手尾都無
我屌哂你地老母啊鄉黑 警犬